有出街的單身狗係邊呀？

好多閃彈呀屌你老母

點解咁衝動出街啊

好凍，攬住我

有fd 生日焗住出街呀
去乜撚野tst 呀屌